接受現實, 黃咩達果個陣營只係想搵班咩都唔做既人入垃圾會取代泛民

之前ENDORSE馮檢基
今屆ENDORSE白頭佬
只係想搵班完全冇能力勾結外國勢力同抗爭既人取代泛民
姐係搵班更撚廢既超級廢人取代廢人

who

全部都係垃圾

分化熱狗乜都柒